大家呢輪出街記得幫視障人士過馬路

好多地方啲過路設施都失靈 佢地好難先過到馬路

自推1/10

2/10

3/10

「緊急」要草船借箭啊！！！

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

叫林鄭扶佢哋

10/10

Push 公關呀屌